陣間返到公司，我會用電腦「唔小心」俾d藍絲同事見到，尋晚有位英勇警察帶頭勇武反政府

呢位阿sir咁撚勇武，相信佢612都應該有上前線對抗佢d差佬伙計。

我高度表揚呢位阿sir夠膽勇武抗爭，但係唔知d藍絲同事點睇呢個反骨仔啦？

同時我都要向各位say個sorry，今日我要返工，去唔到發夢。

但我會努力做好文宣工作。

香港人加油！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

幫你一推！

文宣組加油！

文宣組 今日 要全力煲爆 卧底水括俠
對抗cctvb既抹黑

同時宣傳埋，今朝10點中環有得野餐

推

d差佬（示威者）咁撚勇武，唔通612當日有份掟磚掟9自己d防暴伙記